呢間學校請人...兄弟係咪要一齊去應徵下

前幾日call狗嚟拉學生果間
咁撚正義，搞到我都想瘋狂應徵添